以施政報告，財政預算案，都要上去同老習傾左先公佈

一個兩制？